講真講制裁，唔撚係無陳建波條撚樣下話

收成？去大灣區收成啦

葉瘤係條線
指標

衰過佢個d點會唔中